是日回歸初心靚午餐 香濃椰奶紅花椒汁 配 香燒雞上腿

Btw 食完個陣經過隔離新開個間日本野
一個客都無 好慘

好燶wo老闆

印仔食評呢 今次C唔C伏

上面嗰pat係精?

咁少飯兩啖就冇喇

仲係度講埋啲風涼說話
印仔咁講嘢返工有冇比同事上司屌過

講下味道先
差唔多一星期無去食呢間
睇黎新鋪磨合好咗好多
無d客唔知去邊等位 手忙腳亂既情況
首先個汁食落好大陣椰奶香
但味道我覺得偏單調同偏咸少少
缺少咗一樣有突破性既味道
雞扒食落嫩滑 雞皮香脆
雖然有d位焦黑咗d 但食落口無燶味
食完個腳趾尾好c伏
之後見到axa門口有雀巢咖啡派
飲完連腳趾公都c伏埋

佢唔知做咩今次畀勁多飯我
食唔哂
平時都無咁多

遣散費

唔係風涼 係唏噓

今個星期五六開唔開呀老闆？

非

老闆
咁咪好囉食返百里香

邊個係聖地百里香個除房入面打丁呀？老闆快d炒撚咗佢啦

貓哭老鼠

有追post實知你真人係邊個啦

老闆非老鼠

是

支持霸權午餐

非非

佢老闆嚟